開爐出水

暫定10k上100k

1.斬木佬 5k

糕

gel

劇本波
嗌都唔駛

1. 斬木佬 5k🥃
2. 安圖法加斯達 2k

又收錢

咁快gel定

留名

幫你gel

準

1. 斬木佬 5k🥃
2. 安圖法加斯達 2k
3. 希拉爾[0/-0.5] 3k
4. 白禮頓[-0.5/-1] 2k
5. 馬賽[-0.5/-1] 3k

通常冇乜人都準 跟下先

呢句已經幫我起咗flag
不過都多謝支持

1. 斬木佬 5k 🥃
2. 安圖法加斯達 2k 🐑 +$2300
3. 希拉爾[0/-0.5] 3k 🐽 -$1500
4. 白禮頓[-0.5/-1] 2k 🐑 +$1500
5. 馬賽[-0.5/-1] 3k 🐽 -$3000
6. 法林明高[-0.5/-1]
7. 青年體育會[0/+0.5] 1k 2x1

我最尾買咗聖伊

樓主邊到買法林半一盤

中左好事嚟
大家都係參考下姐

打錯
喺平半
未訓醒

1. 斬木佬 5k 🥃
2. 安圖法加斯達 2k 🐑 +$2300
3. 希拉爾[0/-0.5] 3k 🐽 -$1500
4. 白禮頓[-0.5/-1] 2k 🐑 +$1500
5. 馬賽[-0.5/-1] 3k 🐽 -$3000
6. 法林明高[0/-0.5]
7. 青年體育會[0/+0.5] 1k 2x1

支持真飛

1. 斬木佬 5k 🥃
2. 安圖法加斯達 2k 🐑 +$2300
3. 希拉爾[0/-0.5] 3k 🐽 -$1500
4. 白禮頓[-0.5/-1] 2k 🐑 +$1500
5. 馬賽[-0.5/-1] 3k 🐽 -$3000
6. 法林明高[0/-0.5]青年體育會[0/+0.5] 1k 2x1🐽 -$1000
7. 杜塞爾多夫[0/+0.5] 3k

見到 入左你爐 所以先話支持

Rip樓主